# Translation files for Speedy Net
# This file is distributed under the same license as the Speedy Net package.
# 
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2024-06-14 11:48+0300\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: .\__translations\__translations.html:6
msgctxt "female"
msgid "You have no likes here."
msgstr "여기에 좋아요가 없습니다."

#: .\__translations\__translations.html:7
msgctxt "male"
msgid "You have no likes here."
msgstr "여기에 좋아요가 없습니다."

#: .\__translations\__translations.html:8
msgctxt "other"
msgid "You have no likes here."
msgstr "여기에 좋아요가 없습니다."

#: .\__translations\__translations.html:10
msgctxt "female"
msgid "Update matches"
msgstr "매치 업데이트"

#: .\__translations\__translations.html:11
msgctxt "male"
msgid "Update matches"
msgstr "매치 업데이트"

#: .\__translations\__translations.html:12
msgctxt "other"
msgid "Update matches"
msgstr "매치 업데이트"

#: .\__translations\__translations.html:14
msgctxt "female"
msgid "Add more options"
msgstr "다른 옵션 추가"

#: .\__translations\__translations.html:15
msgctxt "male"
msgid "Add more options"
msgstr "다른 옵션 추가"

#: .\__translations\__translations.html:16
msgctxt "other"
msgid "Add more options"
msgstr "다른 옵션 추가"

#: .\__translations\__translations.html:18
msgctxt "female"
msgid ""
"You don't have any matches yet. Try to broaden your search settings or check "
"again later."
msgstr ""
"아직 매치가 없습니다. 검색 설정을 확대하여 시도하거나 나중에 다시 확인하십시"
"오."

#: .\__translations\__translations.html:19
msgctxt "male"
msgid ""
"You don't have any matches yet. Try to broaden your search settings or check "
"again later."
msgstr ""
"아직 매치가 없습니다. 검색 설정을 확대하여 시도하거나 나중에 다시 확인하십시"
"오."

#: .\__translations\__translations.html:20
msgctxt "other"
msgid ""
"You don't have any matches yet. Try to broaden your search settings or check "
"again later."
msgstr ""
"아직 매치가 없습니다. 검색 설정을 확대하여 시도하거나 나중에 다시 확인하십시"
"오."

#: .\__translations\__translations.html:22
msgctxt "female"
msgid "Match Settings"
msgstr "매치 설정"

#: .\__translations\__translations.html:23
msgctxt "male"
msgid "Match Settings"
msgstr "매치 설정"

#: .\__translations\__translations.html:24
msgctxt "other"
msgid "Match Settings"
msgstr "매치 설정"

#: .\__translations\__translations.html:26
msgctxt "female"
msgid "Like"
msgstr "좋아요"

#: .\__translations\__translations.html:27
msgctxt "male"
msgid "Like"
msgstr "좋아요"

#: .\__translations\__translations.html:28
msgctxt "other"
msgid "Like"
msgstr "좋아요"

#: .\__translations\__translations.html:30
msgctxt "female"
msgid "Unlike"
msgstr "싫어요"

#: .\__translations\__translations.html:31
msgctxt "male"
msgid "Unlike"
msgstr "싫어요"

#: .\__translations\__translations.html:32
msgctxt "other"
msgid "Unlike"
msgstr "싫어요"

#: .\__translations\__translations.html:34
msgctxt "female"
msgid "Your Matches"
msgstr "내 매치"

#: .\__translations\__translations.html:35
msgctxt "male"
msgid "Your Matches"
msgstr "내 매치"

#: .\__translations\__translations.html:36
msgctxt "other"
msgid "Your Matches"
msgstr "내 매치"

#: .\__translations\__translations.html:38
msgctxt "female"
msgid "Friends"
msgstr "친구"

#: .\__translations\__translations.html:39
msgctxt "male"
msgid "Friends"
msgstr "친구"

#: .\__translations\__translations.html:40
msgctxt "other"
msgid "Friends"
msgstr "친구"

#: .\__translations\__translations.html:42
msgctxt "female"
msgid "Your Friends"
msgstr "내 친구"

#: .\__translations\__translations.html:43
msgctxt "male"
msgid "Your Friends"
msgstr "내 친구"

#: .\__translations\__translations.html:44
msgctxt "other"
msgid "Your Friends"
msgstr "내 친구"

#: .\__translations\__translations.html:46
msgctxt "female"
msgid "You don't have any friends yet."
msgstr "아직 친구가 없습니다."

#: .\__translations\__translations.html:47
msgctxt "male"
msgid "You don't have any friends yet."
msgstr "아직 친구가 없습니다."

#: .\__translations\__translations.html:48
msgctxt "other"
msgid "You don't have any friends yet."
msgstr "아직 친구가 없습니다."

#: .\__translations\__translations.html:50
msgctxt "female"
msgid "About me"
msgstr "내 소개"

#: .\__translations\__translations.html:51
msgctxt "male"
msgid "About me"
msgstr "내 소개"

#: .\__translations\__translations.html:52
msgctxt "other"
msgid "About me"
msgstr "내 소개"

#: .\__translations\__translations.html:54
msgctxt "female"
msgid "About my match"
msgstr "내 매치 정보"

#: .\__translations\__translations.html:55
msgctxt "male"
msgid "About my match"
msgstr "내 매치 정보"

#: .\__translations\__translations.html:56
msgctxt "other"
msgid "About my match"
msgstr "내 매치 정보"

#: .\__translations\__translations.html:58
msgctxt "female"
msgid "Gender to match"
msgstr "매치 성별"

#: .\__translations\__translations.html:59
msgctxt "male"
msgid "Gender to match"
msgstr "매치 성별"

#: .\__translations\__translations.html:60
msgctxt "other"
msgid "Gender to match"
msgstr "매치 성별"

#: .\__translations\__translations.html:62
#, python-format
msgctxt "female"
msgid "Someone likes you on %(site_name)s"
msgstr "누군가가 다음에서 귀하를 좋아합니다 %(site_name)s"

#: .\__translations\__translations.html:63
#, python-format
msgctxt "male"
msgid "Someone likes you on %(site_name)s"
msgstr "누군가가 다음에서 귀하를 좋아합니다 %(site_name)s"

#: .\__translations\__translations.html:64
#, python-format
msgctxt "other"
msgid "Someone likes you on %(site_name)s"
msgstr "누군가가 다음에서 귀하를 좋아합니다 %(site_name)s"

#: .\__translations\__translations.html:66
msgctxt "female"
msgid "likes you."
msgstr "이(가) 귀하를 좋아합니다."

#: .\__translations\__translations.html:67
msgctxt "male"
msgid "likes you."
msgstr "이(가) 귀하를 좋아합니다."

#: .\__translations\__translations.html:68
msgctxt "other"
msgid "likes you."
msgstr "이(가) 귀하를 좋아합니다."

#: .\__translations\__translations.html:70
msgctxt "female"
msgid "likes you"
msgstr "이(가) 귀하를 좋아합니다"

#: .\__translations\__translations.html:71
msgctxt "male"
msgid "likes you"
msgstr "이(가) 귀하를 좋아합니다"

#: .\__translations\__translations.html:72
msgctxt "other"
msgid "likes you"
msgstr "이(가) 귀하를 좋아합니다"

#: .\__translations\__translations.html:74
msgctxt "female"
msgid "You like"
msgstr "귀하가 다음 사람을 좋아합니다"

#: .\__translations\__translations.html:75
msgctxt "male"
msgid "You like"
msgstr "귀하가 다음 사람을 좋아합니다"

#: .\__translations\__translations.html:76
msgctxt "other"
msgid "You like"
msgstr "귀하가 다음 사람을 좋아합니다"

#: .\__translations\__translations.html:78
msgctxt "female"
msgid "Last visited Speedy Match"
msgstr "Speedy Match 최근 방문"

#: .\__translations\__translations.html:79
msgctxt "male"
msgid "Last visited Speedy Match"
msgstr "Speedy Match 최근 방문"

#: .\__translations\__translations.html:80
msgctxt "other"
msgid "Last visited Speedy Match"
msgstr "Speedy Match 최근 방문"

#: .\__translations\__translations.py:6
msgid "My height in centimeters"
msgstr "내 키(cm)"

#: .\__translations\__translations.py:9
msgctxt "female"
msgid "Add profile picture"
msgstr "프로필 사진 추가"

#: .\__translations\__translations.py:10
msgctxt "male"
msgid "Add profile picture"
msgstr "프로필 사진 추가"

#: .\__translations\__translations.py:11
msgctxt "other"
msgid "Add profile picture"
msgstr "프로필 사진 추가"

#: .\__translations\__translations.py:13
msgctxt "female"
msgid "My height in centimeters"
msgstr "내 키(cm)"

#: .\__translations\__translations.py:14
msgctxt "male"
msgid "My height in centimeters"
msgstr "내 키(cm)"

#: .\__translations\__translations.py:15
msgctxt "other"
msgid "My height in centimeters"
msgstr "내 키(cm)"

#: .\__translations\__translations.py:17
#: .\templates\accounts\edit_profile\activate.html:115
msgctxt "female"
msgid "My ideal match"
msgstr "내 이상적 매치"

#: .\__translations\__translations.py:18
#: .\templates\accounts\edit_profile\activate.html:121
msgctxt "male"
msgid "My ideal match"
msgstr "내 이상적 매치"

#: .\__translations\__translations.py:19
#: .\templates\accounts\edit_profile\activate.html:128
msgctxt "other"
msgid "My ideal match"
msgstr "내 이상적 매치"

#: .\__translations\__translations.py:21
#: .\templates\accounts\edit_profile\activate.html:116
msgctxt "female"
msgid "Minimal age to match"
msgstr "매치 최소 연령"

#: .\__translations\__translations.py:22
#: .\templates\accounts\edit_profile\activate.html:122
msgctxt "male"
msgid "Minimal age to match"
msgstr "매치 최소 연령"

#: .\__translations\__translations.py:23
#: .\templates\accounts\edit_profile\activate.html:129
msgctxt "other"
msgid "Minimal age to match"
msgstr "매치 최소 연령"

#: .\__translations\__translations.py:25
#: .\templates\accounts\edit_profile\activate.html:117
msgctxt "female"
msgid "Maximal age to match"
msgstr "매치 최고 연령"

#: .\__translations\__translations.py:26
#: .\templates\accounts\edit_profile\activate.html:123
msgctxt "male"
msgid "Maximal age to match"
msgstr "매치 최고 연령"

#: .\__translations\__translations.py:27
#: .\templates\accounts\edit_profile\activate.html:130
msgctxt "other"
msgid "Maximal age to match"
msgstr "매치 최고 연령"

#: .\__translations\__translations.py:29
msgctxt "female"
msgid "Please write a few words about yourself."
msgstr "귀하에 대한 몇 가지 단어를 적어주세요."

#: .\__translations\__translations.py:30
msgctxt "male"
msgid "Please write a few words about yourself."
msgstr "귀하에 대한 몇 가지 단어를 적어주세요."

#: .\__translations\__translations.py:31
msgctxt "other"
msgid "Please write a few words about yourself."
msgstr "귀하에 대한 몇 가지 단어를 적어주세요."

#: .\__translations\__translations.py:33
msgctxt "female"
msgid "Do you have children? How many?"
msgstr "자녀가 있습니까? 몇 명입니까?"

#: .\__translations\__translations.py:34
msgctxt "male"
msgid "Do you have children? How many?"
msgstr "자녀가 있습니까? 몇 명입니까?"

#: .\__translations\__translations.py:35
msgctxt "other"
msgid "Do you have children? How many?"
msgstr "자녀가 있습니까? 몇 명입니까?"

#: .\__translations\__translations.py:37
msgctxt "female"
msgid "Do you want (more) children?"
msgstr "(더 많은) 자녀를 원합니까?"

#: .\__translations\__translations.py:38
msgctxt "male"
msgid "Do you want (more) children?"
msgstr "(더 많은) 자녀를 원합니까?"

#: .\__translations\__translations.py:39
msgctxt "other"
msgid "Do you want (more) children?"
msgstr "(더 많은) 자녀를 원합니까?"

#: .\__translations\__translations.py:41
msgctxt "female"
msgid "Who is your ideal partner?"
msgstr "이상적인 파트너는 누구입니까?"

#: .\__translations\__translations.py:42
msgctxt "male"
msgid "Who is your ideal partner?"
msgstr "이상적인 파트너는 누구입니까?"

#: .\__translations\__translations.py:43
msgctxt "other"
msgid "Who is your ideal partner?"
msgstr "이상적인 파트너는 누구입니까?"

#: .\__translations\__translations.py:45
#, python-brace-format
msgctxt "female"
msgid ""
"We're sorry, but you are not authorized to use the {site_name} website. We "
"have found that some of the information you provided when registering on the "
"site is incorrect or that you have violated the rules of use of the site. "
"Therefore you are not authorized to use the site."
msgstr ""
"죄송합니다만, {site_name} 웹사이트를 사용할 권한이 없습니다. 해당 사이트에서 "
"등록할 때 제공하신 정보 중 일부가 정확하지 않거나 해당 사이트의 규칙을 위반하"
"신 것으로 밝혀졌습니다. 따라서 해당 사이트를 사용할 권한이 없습니다."

#: .\__translations\__translations.py:46
#, python-brace-format
msgctxt "male"
msgid ""
"We're sorry, but you are not authorized to use the {site_name} website. We "
"have found that some of the information you provided when registering on the "
"site is incorrect or that you have violated the rules of use of the site. "
"Therefore you are not authorized to use the site."
msgstr ""
"죄송합니다만, {site_name} 웹사이트를 사용할 권한이 없습니다. 해당 사이트에서 "
"등록할 때 제공하신 정보 중 일부가 정확하지 않거나 해당 사이트의 규칙을 위반하"
"신 것으로 밝혀졌습니다. 따라서 해당 사이트를 사용할 권한이 없습니다."

#: .\__translations\__translations.py:47
#, python-brace-format
msgctxt "other"
msgid ""
"We're sorry, but you are not authorized to use the {site_name} website. We "
"have found that some of the information you provided when registering on the "
"site is incorrect or that you have violated the rules of use of the site. "
"Therefore you are not authorized to use the site."
msgstr ""
"죄송합니다만, {site_name} 웹사이트를 사용할 권한이 없습니다. 해당 사이트에서 "
"등록할 때 제공하신 정보 중 일부가 정확하지 않거나 해당 사이트의 규칙을 위반하"
"신 것으로 밝혀졌습니다. 따라서 해당 사이트를 사용할 권한이 없습니다."

#: .\accounts\apps.py:8
msgid "Speedy Match Accounts"
msgstr "Speedy Match 계정"

#: .\accounts\forms.py:58
msgid "Add profile picture"
msgstr "프로필 사진 추가"

#: .\accounts\forms.py:58 .\accounts\forms.py:97
msgid "A profile picture is required."
msgstr "프로필 사진이 필요합니다."

#: .\accounts\forms.py:59
msgid "My diet"
msgstr "내 식단"

#: .\accounts\forms.py:59 .\accounts\forms.py:103 .\accounts\validators.py:73
msgid "Your diet is required."
msgstr "식단이 필요합니다."

#: .\accounts\forms.py:60
msgid "My smoking status"
msgstr "내 흡연 여부"

#: .\accounts\forms.py:60 .\accounts\forms.py:106 .\accounts\validators.py:78
msgid "Your smoking status is required."
msgstr "흡연 여부를 알려주셔야 합니다."

#: .\accounts\forms.py:61
msgid "My relationship status"
msgstr "관계 상태"

#: .\accounts\forms.py:61 .\accounts\forms.py:109 .\accounts\validators.py:83
msgid "Your relationship status is required."
msgstr "관계 상태를 알려주셔야 합니다."

#: .\accounts\forms.py:62 .\accounts\forms.py:127 .\accounts\validators.py:88
msgid "Gender to match is required."
msgstr "매치 성별이 필요합니다."

#: .\accounts\forms.py:100
msgid "Your height is required."
msgstr "키를 알려주셔야 합니다."

#: .\accounts\forms.py:112 .\accounts\validators.py:43
msgid "Please write a few words about yourself."
msgstr "귀하에 대한 몇 가지 단어를 적어주세요."

#: .\accounts\forms.py:115 .\accounts\forms.py:150 .\accounts\validators.py:48
msgid "Please write where you live."
msgstr "살고 있는 곳을 적어 주세요."

#: .\accounts\forms.py:118 .\accounts\models.py:116
#: .\accounts\validators.py:53
#: .\templates\profiles\user_extra_info_widget.html:30
msgid "Do you have children? How many?"
msgstr "자녀가 있습니까? 몇 명입니까?"

#: .\accounts\forms.py:121 .\accounts\models.py:119
#: .\accounts\validators.py:58
#: .\templates\profiles\user_extra_info_widget.html:34
msgid "Do you want (more) children?"
msgstr "(더 많은) 자녀를 원합니까?"

#: .\accounts\forms.py:124 .\accounts\validators.py:63
msgid "Who is your ideal partner?"
msgstr "이상적인 파트너는 누구입니까?"

#: .\accounts\forms.py:130
msgid "Minimal age to match is required."
msgstr "매치 최소 연령을 알려주셔야 합니다."

#: .\accounts\forms.py:133
msgid "Maximal age to match is required."
msgstr "매치 최고 연령을 알려주셔야 합니다."

#: .\accounts\forms.py:136 .\accounts\validators.py:110
msgid "Diet match is required."
msgstr "식단 매치를 알려주셔야 합니다."

#: .\accounts\forms.py:139 .\accounts\validators.py:118
msgid "Smoking status match is required."
msgstr "흡연 여부 매치를 알려주셔야 합니다."

#: .\accounts\forms.py:142 .\accounts\validators.py:126
msgid "Relationship status match is required."
msgstr "관계 상태 매치를 알려주셔야 합니다."

#: .\accounts\forms.py:150
msgid "Where do you live?"
msgstr "어디에 살고 계신가요?"

#: .\accounts\forms.py:186 .\accounts\models.py:126
#: .\templates\profiles\user_extra_info_widget.html:50
msgid "Gender to match"
msgstr "매치 성별"

#: .\accounts\models.py:30
msgid "Speedy Match User"
msgstr "Speedy Match 사용자"

#: .\accounts\models.py:40 .\accounts\models.py:92
msgid "No match"
msgstr "매치 없음"

#: .\accounts\models.py:41 .\accounts\models.py:93
msgid "One heart"
msgstr "하트 1개"

#: .\accounts\models.py:42 .\accounts\models.py:94
msgid "Two hearts"
msgstr "하트 2개"

#: .\accounts\models.py:43 .\accounts\models.py:95
msgid "Three hearts"
msgstr "하트 3개"

#: .\accounts\models.py:44 .\accounts\models.py:96
msgid "Four hearts"
msgstr "하트 4개"

#: .\accounts\models.py:45 .\accounts\models.py:97
msgid "Five hearts"
msgstr "하트 5개"

#: .\accounts\models.py:101
msgid "User"
msgstr "사용자"

#: .\accounts\models.py:102
msgid "On new likes"
msgstr "새로운 좋아요에"

#: .\accounts\models.py:105
msgid "Active languages"
msgstr "활성 언어"

#: .\accounts\models.py:111
#: .\templates\profiles\user_extra_info_widget.html:26
msgid "Height"
msgstr "키"

#: .\accounts\models.py:111
#: .\templates\profiles\user_extra_info_widget.html:27
msgid "cm"
msgstr "cm"

#: .\accounts\models.py:113
msgid "Few words about me"
msgstr "나에 대한 몇 가지 단어"

#: .\accounts\models.py:122
#: .\templates\profiles\user_extra_info_widget.html:54
msgid "My ideal match"
msgstr "내 이상적 매치"

#: .\accounts\models.py:132
msgid "Minimal age to match"
msgstr "매치 최소 연령"

#: .\accounts\models.py:133
msgid "Maximal age to match"
msgstr "매치 최고 연령"

#: .\accounts\models.py:134
msgid "Diet match"
msgstr "식단 매치"

#: .\accounts\models.py:135
msgid "Smoking status match"
msgstr "흡연 여부 매치"

#: .\accounts\models.py:136
msgid "Relationship status match"
msgstr "관계 상태 매치"

#: .\accounts\models.py:139
msgid "Diet to match"
msgstr "매치에 대한 식단"

#: .\accounts\models.py:147
msgid "Smoking status to match"
msgstr "매치에 대한 흡연 여부"

#: .\accounts\models.py:155
msgid "Relationship status to match"
msgstr "매치에 대한 관계 상태"

#: .\accounts\models.py:162
msgid "Activation step"
msgstr "활성화 단계"

#: .\accounts\models.py:165
msgid "Number of matches on last user's search"
msgstr "최근 사용자 검색에서 매치의 수"

#: .\accounts\models.py:211
msgid "Speedy Match Profile"
msgstr "Speedy Match 프로필"

#: .\accounts\models.py:212 .\profiles\apps.py:8
msgid "Speedy Match Profiles"
msgstr "Speedy Match 프로필"

#: .\accounts\models.py:353 .\templates\accounts\edit_profile\activate.html:29
msgid "Please confirm your email address."
msgstr "이메일 주소를 확인해주세요."

#: .\accounts\utils.py:89
#, python-brace-format
msgid ""
"The total number of active members on the site is "
"{total_number_of_active_members_in_the_last_four_months}, of which "
"{total_number_of_active_members_in_the_last_week} members entered the site "
"in the last week."
msgstr ""
"이 사이트의 총 활성 회원의 수는 {total_number_of_active_members_in_the_last_four_months}"
"명이며, 이 가운데 {total_number_of_active_members_in_the_last_week}명의 회원"
"들이 지난 주 해당 사이트를 방문했습니다."

#: .\accounts\validators.py:68
msgid "Height must be from 1 to 450 cm."
msgstr "키는 1~450cm이어야 합니다."

#: .\accounts\validators.py:93
msgid "Minimal age to match must be from 0 to 180 years."
msgstr "매치의 최소 연령은 0~180세이어야 합니다."

#: .\accounts\validators.py:98
msgid "Maximal age to match must be from 0 to 180 years."
msgstr "매치의 최고 연령은 0~180세이어야 합니다."

#: .\accounts\validators.py:104
msgid "Maximal age to match can't be less than minimal age to match."
msgstr "매치의 최고 연령은 매치의 최소 연령보다 적을 수 없습니다."

#: .\accounts\validators.py:112
msgid "At least one diet match option should be five hearts."
msgstr "적어도 하나의 식단 매치 옵션이 하트 5개이어야 합니다."

#: .\accounts\validators.py:120
msgid "At least one smoking status match option should be five hearts."
msgstr "적어도 하나의 흡연 여부 매치 옵션이 하트 5개이어야 합니다."

#: .\accounts\validators.py:128
msgid "At least one relationship status match option should be five hearts."
msgstr "적어도 하나의 관계 상태 매치 옵션이 하트 5개이어야 합니다."

#: .\admin\views.py:202
#, python-brace-format
msgid ""
"Admin: The total number of active members on the site is "
"{total_number_of_active_members} ({total_number_of_female_active_members} "
"females, {total_number_of_male_active_members} males, "
"{total_number_of_other_active_members} others; "
"{total_percent_of_female_active_members} females, "
"{total_percent_of_male_active_members} males, "
"{total_percent_of_other_active_members} others), of which "
"{total_number_of_active_members_in_the_last_week} members "
"({total_number_of_female_active_members_in_the_last_week} females, "
"{total_number_of_male_active_members_in_the_last_week} males, "
"{total_number_of_other_active_members_in_the_last_week} others; "
"{total_percent_of_female_active_members_in_the_last_week} females, "
"{total_percent_of_male_active_members_in_the_last_week} males, "
"{total_percent_of_other_active_members_in_the_last_week} others) entered the "
"site in the last week, {total_number_of_active_members_in_the_last_month} "
"members ({total_number_of_female_active_members_in_the_last_month} females, "
"{total_number_of_male_active_members_in_the_last_month} males, "
"{total_number_of_other_active_members_in_the_last_month} others; "
"{total_percent_of_female_active_members_in_the_last_month} females, "
"{total_percent_of_male_active_members_in_the_last_month} males, "
"{total_percent_of_other_active_members_in_the_last_month} others) entered "
"the site in the last month, "
"{total_number_of_active_members_in_the_last_four_months} members "
"({total_number_of_female_active_members_in_the_last_four_months} females, "
"{total_number_of_male_active_members_in_the_last_four_months} males, "
"{total_number_of_other_active_members_in_the_last_four_months} others; "
"{total_percent_of_female_active_members_in_the_last_four_months} females, "
"{total_percent_of_male_active_members_in_the_last_four_months} males, "
"{total_percent_of_other_active_members_in_the_last_four_months} others) "
"entered the site in the last four months, "
"{total_number_of_active_members_in_the_last_eight_months} members "
"({total_number_of_female_active_members_in_the_last_eight_months} females, "
"{total_number_of_male_active_members_in_the_last_eight_months} males, "
"{total_number_of_other_active_members_in_the_last_eight_months} others; "
"{total_percent_of_female_active_members_in_the_last_eight_months} females, "
"{total_percent_of_male_active_members_in_the_last_eight_months} males, "
"{total_percent_of_other_active_members_in_the_last_eight_months} others) "
"entered the site in the last eight months, and "
"{total_number_of_active_members_in_the_last_two_years} members "
"({total_number_of_female_active_members_in_the_last_two_years} females, "
"{total_number_of_male_active_members_in_the_last_two_years} males, "
"{total_number_of_other_active_members_in_the_last_two_years} others; "
"{total_percent_of_female_active_members_in_the_last_two_years} females, "
"{total_percent_of_male_active_members_in_the_last_two_years} males, "
"{total_percent_of_other_active_members_in_the_last_two_years} others) "
"entered the site in the last two years."
msgstr ""
"관리자: 이 사이트의 총 활성 회원의 수는 {total_number_of_active_members}명이"
"고, ({total_number_of_female_active_members}명의 여성 회원, "
"{total_number_of_male_active_members}명의 남성 회원, "
"{total_number_of_other_active_members}명의 기타 회원, "
"{total_percent_of_female_active_members}의 여성 회원, "
"{total_percent_of_male_active_members}의 남성 회원, "
"{total_percent_of_other_active_members} 의 기타 회원)으로 구성되며, 이 가운"
"데 {total_number_of_active_members_in_the_last_week}명의 회원, "
"({total_number_of_female_active_members_in_the_last_week}명의 여성 회원, "
"{total_number_of_male_active_members_in_the_last_week}명의 남성 회원, "
"{total_number_of_other_active_members_in_the_last_week}명의 기타 회원; "
"{total_percent_of_female_active_members_in_the_last_week}의 여성 회원, "
"{total_percent_of_male_active_members_in_the_last_week}의 남성 회원, "
"{total_percent_of_other_active_members_in_the_last_week} 의 기타 회원)이 지"
"난 주에 사이트를 방문했고, {total_number_of_active_members_in_the_last_month}"
"명의 회원, ({total_number_of_female_active_members_in_the_last_month}명의 여"
"성 회원, {total_number_of_male_active_members_in_the_last_month}명의 남성 회"
"원, {total_number_of_other_active_members_in_the_last_month}명의 기타 회원; "
"{total_percent_of_female_active_members_in_the_last_month}의 여성 회원, "
"{total_percent_of_male_active_members_in_the_last_month}의 남성 회원, "
"{total_percent_of_other_active_members_in_the_last_month} 의 기타 회원)이 지"
"난 달에 사이트를 방문했으며, "
"{total_number_of_active_members_in_the_last_four_months}명의 회원, "
"({total_number_of_female_active_members_in_the_last_four_months}명의 여성 회"
"원, {total_number_of_male_active_members_in_the_last_four_months}명의 남성 회"
"원, {total_number_of_other_active_members_in_the_last_four_months}명의 기타 "
"회원, {total_percent_of_female_active_members_in_the_last_four_months}의 여"
"성 회원, {total_percent_of_male_active_members_in_the_last_four_months}의 남"
"성 회원, {total_percent_of_other_active_members_in_the_last_four_months} 의 "
"기타 회원)이 지난 4개월 동안에 사이트를 방문했고, "
"{total_number_of_active_members_in_the_last_eight_months}명의 회원, "
"({total_number_of_female_active_members_in_the_last_eight_months}명의 여성 회"
"원, {total_number_of_male_active_members_in_the_last_eight_months}명의 남성 "
"회원, {total_number_of_other_active_members_in_the_last_eight_months}명의 기"
"타 회원, {total_percent_of_female_active_members_in_the_last_eight_months}의 "
"여성 회원, {total_percent_of_male_active_members_in_the_last_eight_months}의 "
"남성 회원, {total_percent_of_other_active_members_in_the_last_eight_months} "
"의 기타 회원)이 지난 8개월 동안 사이트를 방문했으며, "
"{total_number_of_active_members_in_the_last_two_years}명의 회원, "
"({total_number_of_female_active_members_in_the_last_two_years}명의 여성 회"
"원, {total_number_of_male_active_members_in_the_last_two_years}명의 남성 회"
"원, {total_number_of_other_active_members_in_the_last_two_years}명의 기타 회"
"원, {total_percent_of_female_active_members_in_the_last_two_years}명의 여성 "
"회원, {total_percent_of_male_active_members_in_the_last_two_years}명의 남성 "
"회원, {total_percent_of_other_active_members_in_the_last_two_years} 의 기타 "
"회원)이 지난 2년 동안에 사이트를 방문했습니다."

#: .\admin\views.py:284
#, python-brace-format
msgid ""
"Admin: {total_number_of_active_members_registered_in_the_last_week} active "
"members registered in the last week. "
"{total_number_of_active_members_registered_in_the_last_month} active members "
"registered in the last month. "
"{total_number_of_active_members_registered_in_the_last_four_months} active "
"members registered in the last four months. "
"{total_number_of_active_members_registered_more_than_four_months_ago} active "
"members registered more than four months ago. "
"{total_number_of_active_members_registered_in_the_last_eight_months} active "
"members registered in the last eight months. "
"{total_number_of_active_members_registered_more_than_eight_months_ago} "
"active members registered more than eight months ago. "
"{total_number_of_active_members_registered_in_the_last_two_years} active "
"members registered in the last two years. "
"{total_number_of_active_members_registered_more_than_two_years_ago} active "
"members registered more than two years ago. "
"{total_number_of_active_members_registered_before_2019_08_01} active members "
"registered before 1 August 2019."
msgstr ""
"관리자: {total_number_of_active_members_registered_in_the_last_week}명의 활"
"성 회원들이 지난 주에 등록했습니다.. "
"{total_number_of_active_members_registered_in_the_last_month}명의 활성 회원들"
"이 지난 달에 등록했습니다. "
"{total_number_of_active_members_registered_in_the_last_four_months}명의 활성 "
"회원들이 지난 4개월 동안에 등록했습니다. "
"{total_number_of_active_members_registered_more_than_four_months_ago}명의 활"
"성 회원들이 4개월보다 이전에 등록했습니다. "
"{total_number_of_active_members_registered_in_the_last_eight_months}명의 활"
"성 회원들이 지난 8개월 동안에 등록했습니다. "
"{total_number_of_active_members_registered_more_than_eight_months_ago}명의 활"
"성 회원들이 8개월보다 이전에 등록했습니다. "
"{total_number_of_active_members_registered_in_the_last_two_years}명의 활성 회"
"원들이 지난 2년 동안에 등록했습니다. "
"{total_number_of_active_members_registered_more_than_two_years_ago}명의 활성 "
"회원들이 2년보다 이전에 등록했습니다. "
"{total_number_of_active_members_registered_before_2019_08_01}명의 활성 회원들"
"이 2019년 8월 1일 이전에 등록했습니다."

#: .\admin\views.py:304
#, python-brace-format
msgid ""
"Admin: {total_number_of_active_members_registered_in_year} active members "
"registered in {year}."
msgstr ""
"관리자: {total_number_of_active_members_registered_in_year}명의 활성 회원들"
"이 {year}에 등록했습니다."

#: .\admin\views.py:359
#, python-brace-format
msgid ""
"Admin: {total_number_of_active_members_in_age_range} "
"({total_number_of_female_active_members_in_age_range} females, "
"{total_number_of_male_active_members_in_age_range} males, "
"{total_number_of_other_active_members_in_age_range} others) active members "
"aged {min_age} to {max_age} "
"({total_percent_of_female_active_members_in_age_range} females, "
"{total_percent_of_male_active_members_in_age_range} males, "
"{total_percent_of_other_active_members_in_age_range} others)."
msgstr ""
"관리자: {total_number_of_active_members_in_age_range}명의 활성 회원, "
"({total_number_of_female_active_members_in_age_range}명의 여성 활성 회원, "
"{total_number_of_male_active_members_in_age_range}명의 남성 활성 회원, "
"{total_number_of_other_active_members_in_age_range}명의 기타 활성 회원)의 연"
"령대가 {min_age}~{max_age}세임 "
"({total_percent_of_female_active_members_in_age_range}가 여성 회원, "
"{total_percent_of_male_active_members_in_age_range}가 남성 회원, "
"{total_percent_of_other_active_members_in_age_range}가 기타 회원임)."

#: .\admin\views.py:423
#, python-brace-format
msgid ""
"Admin: {total_number_of_active_members_in_age_range_in_the_last_eight_months} "
"({total_number_of_female_active_members_in_age_range_in_the_last_eight_months} "
"females, "
"{total_number_of_male_active_members_in_age_range_in_the_last_eight_months} "
"males, "
"{total_number_of_other_active_members_in_age_range_in_the_last_eight_months} "
"others) active members aged {min_age} to {max_age} "
"({total_percent_of_female_active_members_in_age_range_in_the_last_eight_months} "
"females, "
"{total_percent_of_male_active_members_in_age_range_in_the_last_eight_months} "
"males, "
"{total_percent_of_other_active_members_in_age_range_in_the_last_eight_months} "
"others) entered the site in the last eight months."
msgstr ""
"관리자: "
"{total_number_of_active_members_in_age_range_in_the_last_eight_months}명의 활"
"성 회원 "
"({total_number_of_female_active_members_in_age_range_in_the_last_eight_months}"
"명의 여성 활성 회원, "
"{total_number_of_male_active_members_in_age_range_in_the_last_eight_months}명"
"의 남성 활성 회원, "
"{total_number_of_other_active_members_in_age_range_in_the_last_eight_months}"
"명의 기타 활성 회원) 연령대는 {min_age}~{max_age}이고 "
"({total_percent_of_female_active_members_in_age_range_in_the_last_eight_months}"
"의 여성 회원, "
"{total_percent_of_male_active_members_in_age_range_in_the_last_eight_months}"
"의 남성 회원, "
"{total_percent_of_other_active_members_in_age_range_in_the_last_eight_months}"
"의 기타 회원) 지난 8개월 동안에 해당 사이트를 방문했음."

#: .\admin\views.py:487
#, python-brace-format
msgid ""
"Admin: {total_number_of_active_members_in_age_range_in_the_last_four_months} "
"({total_number_of_female_active_members_in_age_range_in_the_last_four_months} "
"females, "
"{total_number_of_male_active_members_in_age_range_in_the_last_four_months} "
"males, "
"{total_number_of_other_active_members_in_age_range_in_the_last_four_months} "
"others) active members aged {min_age} to {max_age} "
"({total_percent_of_female_active_members_in_age_range_in_the_last_four_months} "
"females, "
"{total_percent_of_male_active_members_in_age_range_in_the_last_four_months} "
"males, "
"{total_percent_of_other_active_members_in_age_range_in_the_last_four_months} "
"others) entered the site in the last four months."
msgstr ""
"관리자: {total_number_of_active_members_in_age_range_in_the_last_four_months}"
"명의 활성 회원 "
"({total_number_of_female_active_members_in_age_range_in_the_last_four_months}"
"명의 여성 활성 회원, "
"{total_number_of_male_active_members_in_age_range_in_the_last_four_months}명"
"의 남성 활성 회원, "
"{total_number_of_other_active_members_in_age_range_in_the_last_four_months}명"
"의 기타 활성 회원) 연령대는 {min_age}~{max_age}이고 "
"({total_percent_of_female_active_members_in_age_range_in_the_last_four_months}"
"의 여성 활성 회원, "
"{total_percent_of_male_active_members_in_age_range_in_the_last_four_months}"
"의 남성 활성 회원, "
"{total_percent_of_other_active_members_in_age_range_in_the_last_four_months}"
"의 기타 활성 회원) 지난 4개월 동안에 해당 사이트를 방문했음."

#: .\likes\managers.py:14 .\likes\models.py:31
msgid "Users cannot like themselves."
msgstr "사용자는 본인을 좋아할 수 없습니다."

#: .\likes\managers.py:17
msgid "User already likes other user."
msgstr "사용자가 이미 다른 사용자를 좋아합니다."

#: .\likes\managers.py:20
msgid "User cannot like a blocked user."
msgstr "사용자는 차단된 사용자를 좋아할 수 없습니다."

#: .\likes\models.py:13
msgid "from user"
msgstr "사용자로부터"

#: .\likes\models.py:14
msgid "to user"
msgstr "사용자에게"

#: .\likes\models.py:20
msgid "user like"
msgstr "사용자 좋아요"

#: .\likes\models.py:21
msgid "user likes"
msgstr "사용자 좋아요"

#: .\likes\views.py:28
msgid "Girls You Like"
msgstr "귀하가 좋아하는 여성"

#: .\likes\views.py:29
msgid "Boys You Like"
msgstr "귀하가 좋아하는 남성"

#: .\likes\views.py:30
msgid "People You Like"
msgstr "귀하가 좋아하는 사람"

#: .\likes\views.py:33
msgid "Girls Who Like You"
msgstr "귀하를 좋아하는 여성"

#: .\likes\views.py:34
msgid "Boys Who Like You"
msgstr "귀하를 좋아하는 남성"

#: .\likes\views.py:35
msgid "People Who Like You"
msgstr "귀하를 좋아하는 사람"

#: .\likes\views.py:37
msgid "Mutual Likes"
msgstr "상호 좋아요"

#: .\matches\apps.py:8
msgid "Speedy Match Matches"
msgstr "Speedy Match의 매치"

#: .\matches\views.py:84 .\matches\views.py:98
msgid "Your match settings were saved."
msgstr "매치 설정이 저장되었습니다."

#: .\profiles\widgets.py:53 .\profiles\widgets.py:56 .\profiles\widgets.py:59
msgid "Unknown"
msgstr "알 수 없음"

#: .\profiles\widgets.py:64
msgid "None"
msgstr "없음"

#: .\settings\base_site.py:12
msgid "Speedy Match [alpha]"
msgstr "Speedy Match [알파]"

#: .\templates\about\about.html:13
msgid "About Speedy Match"
msgstr "Speedy Match 소개"

#: .\templates\about\about.html:17 .\templates\main\main_page.html:14
#, python-format
msgid ""
"<a href=\"https://%(language_code)s.speedymatch.com/\" title=\"Speedy "
"Match\">Speedy Match</a> is a new dating/matching web app for romantic "
"purposes for singles who are members of <a href=\"https://%(language_code)s."
"speedy.net/\" title=\"Speedy Net\">Speedy Net</a>. With Speedy Match you can "
"find matching people for dating and chat with them online. You can add "
"people as friends on Speedy Net, like people and send them messages. Speedy "
"Match is open to free registration for people from all countries and ages "
"(no age limit!). The site is vegan and vegetarian friendly. It is currently "
"available in %(languages_num)s languages."
msgstr ""
"<a href=\"https://%(language_code)s.speedymatch.com/\" title=\"Speedy "
"Match\">Speedy Match</a>는 <a href=\"https://%(language_code)s.speedy.net/\" "
"title=\"Speedy Net\">Speedy Net</a>의 회원인 싱글을 위한 새로운 데이팅/매칭 "
"웹 앱으로 로맨틱한 만남을 목적으로 합니다. Speedy Match로 데이팅과 온라인 채"
"팅을 위한 매칭 대상을 찾을 수 있습니다. Speedy Net에 친구로 추가하고, 좋아하"
"고, 메시지를 보낼 수 있습니다. Speedy Match는 모든 국가와 모든 연령대(연령 제"
"한 없음!)의 사람들을 위해 무료 등록이 가능하도록 개방되어 있습니다. 이 사이트"
"는 비건 및 채식주의자 친화적입니다. 현재 %(languages_num)s개 언어로 사용할 "
"수 있습니다."

#: .\templates\about\about.html:19
msgid ""
"The founders of Speedy Match are vegan, support animal rights and object to "
"experiments on animals. Speedy Match is a dating app friendly for vegan and "
"vegetarian people and animals."
msgstr ""
"Speedy Match의 설립자는 비건이며, 동물의 권리를 지지하고, 동물 실험에 반대합"
"니다. Speedy Match는 비건 및 채식주의자 그리고 동물 친화적인 데이팅 앱입니다."

#: .\templates\about\about.html:21
msgid ""
"Only people who match your requirements will be able to see your profile and "
"contact you. We don't allow anonymous searches and Speedy Match profiles are "
"visible to matching partners only. You can select who will be able to see "
"your profile and which details will appear on your profile as public, which "
"details only to friends and which details will be private. Private details "
"will appear only to you."
msgstr ""
"귀하의 요구 사항에 일치하는 사람들만 귀하의 프로필을 보고 귀하에게 연락할 수 "
"있습니다. 저희는 익명의 검색을 허용하지 않으며 Speedy Match 프로필은 매칭 파"
"트너에게만 보입니다. 귀하의 프로필을 볼 수 있는 사람을 선택할 수 있으며, 어"
"떤 세부 정보를 프로필에 공개하고, 어떤 세부 정보를 친구에게만 보여주며, 어떤 "
"세부 정보를 비공개로 할지 선택할 수 있습니다. 비공개 세부 정보는 귀하에게만 "
"나타납니다."

#: .\templates\about\about.html:23
msgid ""
"All the features on Speedy Net and Speedy Match are free of charge. Join "
"Speedy Match today to find matching partners, it only takes a few minutes. "
"<a href=\"/\" title=\"Join Speedy Match\">Click here</a> to join."
msgstr ""
"Speedy Net과 Speedy Match의 모든 기능은 무료입니다. 지금 Speedy Match에 가입"
"하여 매칭 파트너를 찾아보세요. 몇 분밖에 걸리지 않습니다. <a href=\"/\" "
"title=\"Speedy Match와 함께 하세요\">여기를 클릭</a>하여 가입하세요."

#: .\templates\about\about.html:25
msgid ""
"Speedy Match is a free software & open source project. If you want to help "
"developing and improving Speedy Match, please contact me by email."
msgstr ""
"Speedy Match는 무료 소프트웨어이며 오픈 소스 프로젝트입니다. Speedy Match의 "
"개발과 개선에 도움을 주고 싶으시면, 이메일로 연락해주세요."

#: .\templates\about\about.html:27
msgid ""
"Speedy Match is named after <a href=\"https://www.facebook.com/speedy.the."
"female.dog\" title=\"Speedy\">Speedy</a>, a female dog that was with us for "
"many years and died in 2003. Speedy gave birth to 7 puppies in 1988."
msgstr ""
"Speedy Match는 오랜 세월 저희와 함께 하고 2003년에 세상을 떠난 암컷 반려견인 "
"<a href=\"https://www.facebook.com/speedy.the.female.dog\" "
"title=\"Speedy\">Speedy</a>의 이름을 딴 것입니다. Speedy는 1988년 7마리의 강"
"아지를 낳았습니다."

#: .\templates\about\about.html:29
msgid ""
"Speedy Match is currently in alpha. It was launched in August 2019. The "
"English version of Speedy Match is in production."
msgstr ""
"Speedy Match는 현재 알파 버전입니다. Speedy Match는 2019년 8월에 출시되었습니"
"다. Speedy Match의 영어 버전이 제작 중입니다."

#: .\templates\about\about.html:31
msgid "Thank you and good luck,"
msgstr "감사드리며 행운을 빕니다,"

#: .\templates\about\about.html:32
msgid "Uri Rodberg"
msgstr "Uri Rodberg"

#: .\templates\about\about.html:33
msgid "Founder and director of Speedy Net and Speedy Match,"
msgstr "Speedy Net과 Speedy Match의 설립자 겸 디렉터,"

#: .\templates\about\about.html:34
msgid "Speedy Paz Technologies Ltd."
msgstr "Speedy Paz Technologies Ltd."

#: .\templates\accounts\edit_profile\activate.html:7
msgid "Registration Step"
msgstr "관계 단계"

#: .\templates\accounts\edit_profile\activate.html:7
msgid "Welcome"
msgstr "환영합니다"

#: .\templates\accounts\edit_profile\activate.html:25
#, python-format
msgid "Welcome to %(site_name)s"
msgstr "%(site_name)s에 오신 것을 환영합니다"

#: .\templates\accounts\edit_profile\activate.html:46
#: .\templates\accounts\edit_profile\base.html:10
#: .\templates\matches\settings\base.html:41
#: .\templates\profiles\user_extra_info_widget.html:18
msgid "About me"
msgstr "내 소개"

#: .\templates\accounts\edit_profile\activate.html:48
#: .\templates\accounts\edit_profile\base.html:15
#: .\templates\matches\settings\base.html:36
msgid "About my match"
msgstr "내 매치 정보"

#: .\templates\accounts\edit_profile\activate.html:76
msgid "Back"
msgstr "뒤로"

#: .\templates\accounts\edit_profile\activate.html:79
msgid "Next step"
msgstr "다음 단계"

#: .\templates\accounts\edit_profile\activate.html:85
msgid "Your Speedy Net account is not active. Enter this page to activate it."
msgstr ""
"귀하의 Speedy Net 계정이 활성화되어 있지 않습니다. 이 페이지를 입력하여 활성"
"화하세요."

#: .\templates\admin\matches\match_list.html:5
msgid "Admin - All Matches"
msgstr "관리자 - 모든 매치"

#: .\templates\base_site.html:29 .\templates\matches\match_list.html:10
msgid "Your Matches"
msgstr "내 매치"

#: .\templates\base_site.html:29
#: .\templates\menu\user_menu_profile_is_active.html:11
msgid "Matches"
msgstr "매치"

#: .\templates\base_site.html:35 .\templates\likes\like_list.html:6
#: .\templates\likes\like_list.html:20
#: .\templates\menu\user_menu_profile_is_active.html:20
msgid "Likes"
msgstr "좋아요"

#: .\templates\base_site.html:42 .\templates\base_site.html:48
msgid "Your Match Settings"
msgstr "내 매치 설정"

#: .\templates\base_site.html:42 .\templates\base_site.html:50
#: .\templates\matches\settings\base.html:10
#: .\templates\matches\settings\base.html:30
msgid "Match Settings"
msgstr "매치 설정"

#: .\templates\email\likes\like_body.txt:1
msgid "likes you."
msgstr "이(가) 귀하를 좋아합니다."

#: .\templates\email\likes\like_body.txt:6
#, python-format
msgid ""
"You are subscribed to receive this type of notifications from %(site_name)s. "
"Enter this page to change your notifications settings or opt out:"
msgstr ""
"%(site_name)s(으)로부터 이러한 유형의 알림을 받기로 구독했습니다. 이 페이지"
"를 입력하여 알림 설정을 변경하거나 수신 취소하세요:"

#: .\templates\email\likes\like_subject.txt:1
#, python-format
msgid "Someone likes you on %(site_name)s"
msgstr "누군가가 다음에서 귀하를 좋아합니다 %(site_name)s"

#: .\templates\friends\you_dont_have_any_friends_trans.html:3
msgid "You don't have any friends yet."
msgstr "아직 친구가 없습니다."

#: .\templates\friends\your_friends_trans.html:3
msgid "Your Friends"
msgstr "내 친구"

#: .\templates\likes\like_list.html:49
msgid "You have no likes here."
msgstr "여기에 좋아요가 없습니다."

#: .\templates\main\main_page.html:7
msgid "Free online dating"
msgstr "무료 온라인 데이팅"

#: .\templates\main\main_page.html:10
msgid ""
"Speedy Match is a new dating/matching web app for romantic purposes for "
"singles who are members of Speedy Net. With Speedy Match you can find "
"matching people for dating and chat with them online. The site is vegan and "
"vegetarian friendly."
msgstr ""
"Speedy Match는 Speedy Net의 회원인 싱글을 위한 새로운 데이팅/매칭 웹 앱으로 "
"로맨틱한 만남을 목적으로 합니다. Speedy Match로 데이팅과 온라인 채팅을 위한 "
"매칭 대상을 찾을 수 있습니다. 이 사이트는 비건 및 채식주의자 친화적입니다."

#: .\templates\main\main_page.html:14
msgid ""
"Looking for a boyfriend? Looking for a girlfriend? Come and meet Speedy!"
msgstr ""
"남자 친구를 찾고 계십니까? 여자 친구를 찾고 계십니까? 오셔서 Speedy를 만나보"
"세요!"

#: .\templates\main\main_page.html:16
msgid ""
"All the features on Speedy Net and Speedy Match are free of charge. Join "
"Speedy Match today to find matching partners, it only takes a few minutes."
msgstr ""
"Speedy Net과 Speedy Match의 모든 기능은 무료입니다. 지금 Speedy Match에 가입"
"하여 매칭 파트너를 찾아보세요. 몇 분밖에 걸리지 않습니다."

#: .\templates\matches\match_list.html:39
msgid "Update matches"
msgstr "매치 업데이트"

#: .\templates\matches\match_list.html:47
#: .\templates\profiles\user_extra_info_widget.html:38
msgid "Diet"
msgstr "식단"

#: .\templates\matches\match_list.html:58
msgid "Age:"
msgstr "나이:"

#: .\templates\matches\match_list.html:72
msgid "Refresh"
msgstr "새로 고침"

#: .\templates\matches\match_list.html:79
msgid "Add more options"
msgstr "다른 옵션 추가"

#: .\templates\matches\match_list.html:108
msgid ""
"You don't have any matches yet. Try to broaden your search settings or check "
"again later."
msgstr ""
"아직 매치가 없습니다. 검색 설정을 확대하여 시도하거나 나중에 다시 확인하십시"
"오."

#: .\templates\matches\settings\base.html:27
msgid "Back to Matches"
msgstr "매치로 돌아가기"

#: .\templates\matches\settings\base.html:46
msgid "Profile Info"
msgstr "프로필 정보"

#: .\templates\menu\friends_trans.html:3
msgid "Friends"
msgstr "친구"

#: .\templates\profiles\tools\like.html:11
#: .\templates\profiles\tools\like.html:13
msgid "Like"
msgstr "좋아요"

#: .\templates\profiles\tools\like.html:19
#: .\templates\profiles\tools\like.html:21
msgid "Unlike"
msgstr "싫어요"

#: .\templates\profiles\user_base_site.html:7
msgid "Your friend"
msgstr "귀하의 친구"

#: .\templates\profiles\user_base_site.html:10
#: .\templates\profiles\user_base_site.html:16
msgid "likes you"
msgstr "이(가) 귀하를 좋아합니다"

#: .\templates\profiles\user_base_site.html:12
#: .\templates\profiles\user_base_site.html:18
msgid "You like"
msgstr "귀하가 다음 사람을 좋아합니다"

#: .\templates\profiles\user_base_site.html:14
msgid "Friendship request sent"
msgstr "친구 요청 전송됨"

#: .\templates\profiles\user_extra_info_widget.html:12
msgid "More Information"
msgstr "자세히 알아보기"

#: .\templates\profiles\user_extra_info_widget.html:22
msgid "Where do I live?"
msgstr "내가 살고 있는 곳은?"

#: .\templates\profiles\user_extra_info_widget.html:42
msgid "Smoking status"
msgstr "흡연 여부"

#: .\templates\profiles\user_extra_info_widget.html:46
msgid "Relationship status"
msgstr "관계 상태"

#: .\templates\profiles\user_extra_info_widget.html:58
msgid "Last visited Speedy Match"
msgstr "Speedy Match 최근 방문"

#: .\templates\profiles\user_rank_widget.html:12
msgid "Match rank"
msgstr "매치 순위"

#: .\templates\profiles\user_rank_widget.html:28
msgid "There is no match."
msgstr "매치가 없습니다."
